中環萬邦行subway唔洗講英文

入邊啲人全部都識中文連啲菲律賓人廣東話都好好

this this this

終於唔洗this this this

冇得講this this this仲算係食subway咩

This this this

都係this this and this, thanks

你去灣仔Five Guys個呃人收銀其實都識聽中文

呢個，呢個and呢個，謝謝

呢個呢個同呢個，唔該。

中環唔係講支那話嘅咩？

有咩？

對住d黑人staff講呢個, 呢個, 呢個

個間冇男人得d菲律賓人 佢地全部識講中文

黑*

係香港開左咁耐 終於可以試下食

本身佢之前執咗佢宜家又開返

不嬲南亞狗都識廣東話
扮撚晒野

其實有youtube 教大家點叫subway